馬尼拉唔俾帶遮入香港境！

我朋友啱啱喺馬尼拉帶遮返香港俾人扣住，個海關話係危險物品！！！cls

2010年8月嗰單嘢未撚埋單

係人都知馬尼拉機場全球最差
周圍搶人錢

係香港海關扣人喎，做咩鬧馬尼拉

你喺馬尼拉比人收定喺香港比人收？
Sor 睇唔明你個題目

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

你喺馬尼拉帶遮出境返香港

定

你入境返香港

定

你入境馬尼拉

定

你香港出境去馬尼拉

麻煩講清楚啲
係菲律賓海關定香港海關？

菲律賓海關

縮骨遮？

係

即係禁止帶遮出境？我真係唔撚信囉

你試下咪知真定假

縮骨遮好似一直唔比手提上機 要寄艙